想死 有咩方法死無咁痛

原來自己對人點好都無用 對人好換來唔開心既結果

而家無乜希望 對呢個世界都無乜留戀

有咩方法可以死得舒服啲

老死 最安祥

唔想留係到
無朋友無錢無女

唔緊要 你仲有條命
想去邊都得

笑死

成身壓瘡 大小二便瀨咗無人理

巴打要嘅生存動力
識下其他朋友囉
所有嘢根本過咗去就唔係一回事
而家你做嘅嘢係發洩自己情緒
轉移下視線
唔好由自己係咁諗嗰樣嘢

唔係無敵 最後咪又係輸左比大佬

對人好，都要睇人常識嚟

如果根本唔感恩嗰啲人咪唔使再對佢好囉

唔係會變本加厲

相反會感恩嗰啲人

互相對大家好好 sweet

搵啲嘢分散下注意力唔好諗呢啲嘢啦

無動力

精盡人亡死

樓主睇下驅魔人

其實你會唔會係抑鬱症呀
網上有個表

唔係嘅話掟自己被竇喊返三五七日就有動力

關咩事

唔洗死既～過過下又一年囉～我都冇動力左好耐，但係諗返，都叫會經歷到一d野，會令你開心🥳

簡單啲 拎個膠袋笠住自己死

正解

介手放血 算係最少痛苦了

好唔實際
食安眠藥有無得諗

真係冇動力咪上下網hea 下
或做運動發洩下
我之前講嗰啲都係長遠嘢

而家d安眼藥冇用，最多洗胃

100%冇 你有冇聽過有人食安眠藥自殺死

樓主你無動力做任何事，覺得生冇可戀，其實可能係患上抑鬱症，食藥喺可以醫治架，可能搵個精神科醫生睇下會好啲！有啲咩唔開心都可以上黎講下嫁。